1.  Реализуйте метод, который проверяет, правильно ли расставлены скобки () и {} в строке.
Используйте классы-коллекции для реализации стека. Не используйте устаревший класс java.util.Stack

2.  В примере «Дерево» из предыдущего занятия реализуйте нерекурсивные методы поиска в глубину и в ширину,
используя классы-коллекции для представления стека и очереди.

3. Напишите класс, хранящий матрицу чисел размера N*M в виде списка списков. Реализуйте в этом классе метод
матричного умножения. Какой класс списка вы будете использовать и почему?

Последнее изменение: Среда, 22 Апрель 2015, 09:50